\documentclass[11pt]{book}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{enumitem}
\usepackage[russian]{babel}
\usepackage[a5paper]{geometry}

\title{Цитаты флаттер департмента}
\author{L. Moreandil, Kale Ndula, Despiad,\\ Alexey, Serega Shalamov, Kolya and others}
\date{}

% Entry item
\newcommand{\entry}[2] {\large{\textmd{#1}} \textemdash \small{\emph{#2}}}

%Common name shortcuts because I'm a lazy ass
\newcommand{\kn}{Kale Ndula}
\newcommand{\lm}{Linet Moreandil}
\newcommand{\dd}{Despiad}
\newcommand{\al}{Alexey}
\newcommand{\se}{Serega}
\newcommand{\nb}{Kolya}

\begin{document}

\maketitle


\begin{itemize}[leftmargin=0cm]

\item \entry{У типа все в говне}{\kn}
\item \entry{Мы вместе. Ну, не совсем так}{\kn}
\item \entry{У меня из жопы аннигиляторная пушка стреляет!}{\lm}
\item \entry{Добавил анимацию в ёбаный айфоновый... хуй}{\lm}
\item \entry{А гдеееее..., а воооот}{\al}
\item \entry{Я что, не Лёша?}{\kn}
\item \entry{Секс -- это классные ребята из девяностых}{Дед}
\item \entry{Расизм -- это круто!}{\al}
\item \entry{Выпил -- запей}{\dd}
\item \entry{Катерина, у вас налито? А мы тут... да!}{Дед}
\item \entry{Производная от корень в квадрате?}{\kn}
\item \entry{Кто там так едой пахнет?}{\lm}
\item \entry{Я натрий}{\al}
\item \entry{Может эта курица была хорошим человеком?}{\lm}
\item \entry{Прочитал написание задачи}{\kn}
\item \entry{Сын родительского комитета}{Юра}
\item \entry{Как мне фр-фр посмотреть?}{\kn}
\item \entry{kok\_IN... ne\_IN!!!}{The entire heccing department}
\item \entry{Так, ну еще один шприц, и я этот... дебыл}{\dd}
\item \entry{fixes: some UI fixes}{\al}
\item \entry{Это хотя-бы не commit: commit!}{\al}
\item \entry{А среди тех, кто достигнет максимального уровня заказа...}{\al}
\item \entry{Пацаны, свободные новости!}{\al}
\item \entry{ПОЧЕМУ ОН ПОКАЗЫВАЕТ ПРИНТ ПИДОР, ЕСЛИ Я НЕ ПИДОР???}{\kn}
\item \entry{Удалить удаленные ветки}{\al}
\item \entry{А кто я? Хуй с горы. Холодной}{\dd}
\item \entry{Наш проэкт только на русском! Поэтому челик живет... в Украине!}{\dd}
\item \entry{У нас теперь не только булка в попе, но и язык в попе}{\dd}
\item \entry{КАЖДЫЙ. ПИКСЕЛЬ. ЭТО. ТРИДЦАТЬ. ДВА. БАЙТА!!!!}{\kn}
\item \entry{Оно возвращает тогда, когда в этом-то и смысл}{\kn}
\item \entry{But I lost some tits}{\kn}
\item \entry{Имеджжжжжжшшшшшш}{\dd}
\item \entry{Ножовкой по сердечку}{\lm}
\item \entry{Что там дождь? Как лил -- так и пип}{\dd}
\item \entry{Поменяли шило на мыло. Бибу на бобу. Боку на пико}{\dd\&\lm}
\item \entry{Ну, зачинщик будет в Лондоне, поэтому Саня, у тебя в кружке пиздец}{\lm}
\item \entry{ПОЧЕМУ РУРУ, ЕСЛИ Я ХОЧУ ФРФР?}{\kn}
\item \entry{Ну, короче если я сдохну, то я домой пойду}{\dd}
\item \entry{Поп-ит можно выпукнуть и впукнуть}{Timofey}
\item \entry{Это не борщ, а какая-то вегетарианская чача}{Дед}
\item \entry{--- Как по-индусски будет ``привет''? --- Хелльо}{\dd}
\item \entry{Ого, майеш гарный бииф}{\dd}
\item \entry{Прожуй, а потом уже ешь}{\lm}
\item \entry{Все, я теперь сеньор Андроид}{\dd}
\item \entry{--- What is Jetpack? --- a collection of libraries to rapidly speed up android development, hence ``Jetpack''. -- Like github?}{D Williams\&Pentexnyx in YouTube comments}
\item \entry{Я не лев, потому что я прав}{\dd}
\item \entry{Ты мне должен 100 гривен, ну хотя бы 300. Как минимум две с половиной тысячи триста}{Ivan}
\item \entry{Нам хотели привести девочку во Флаттер. А получился Артем}{\al}
\item \entry{Сосурити у них[Apple], блять, в писурити}{\kn}
\item \entry{Мне послышалось, что кто-то наебал твоего батю на ковёр пива}{Дед}
\item \entry{Результат работы -- ну, это результат работы}{\lm}
\item \entry{Тут говно уже глубже -- до него дотянуться ещё надо, и не засрать все остальное}{\lm}
\item \entry{Пятки когда не отрываешь -- у тебя залупа рвется}{Дед}
\item \entry{Синтаксис -- это грамматика в коде}{\dd}
\item \entry{11 + 7 это 6}{\kn}
\item \entry{Требования -- один год, сеньор, пизда}{\al}
\item \entry{Капец у вас тут ДУШНО}{\se}
\item \entry{Надеюсь, мы останемся взаимно благодарны}{\se}
\item \entry{Гипотенуза длиннее двух катетов}{\nb}
\item \entry{Лучше пиздиться со школьниками, чем с джсерами}{\dd}
\item \entry{--- У тебя есть брат, кто он тебе? --- Брат.}{\dd \& Sanya React}
\item \entry{Йосиф Cumзон}{\kn}
\item \entry{Ты -- карликовый гигант}{Artem PM}
\item \entry{Показал тут чудеса эрекции}{Artem PM}
\item \entry{Эти два маленьких фикса мне стоили каждый по 2--3 часа времени и 2--3 килограмма нервов}{\lm}
\item \entry{Че как дела, как выходные?}{\nb}
\item \entry{Ахахах, бля пиздец, ахахахах! Ситуация, конечно же, хуёвая, но можешь на меня рассчитывать!}{\nb}
\item \entry{А ты макось обновил?}{\lm \& \al}
\item \entry{Все, гит пуш и в пизду}{\lm}
\item \entry{*смех*, та не у тут просто... аааа... да.}{\al}
\item \entry{Мне нужно чтобы приложение работало без приложения}{\kn}
\item \entry{Не, эта хуйня -- это просто хуйня}{\dd}
\item \entry{Ты видишь только то, что видишь}{\kn}
\item \entry{Ноги в уши и погнал}{\kn}
\item \entry{Эта хуйня идет в короткую, потом эта в длинную на толстый кончик, и я иду в жопу}{\al}
\item \entry{Мы -- там, а они -- там}{Карина}
\item \entry{Лучше некрасиво, но работает, чем красиво, но не работает}{\kn}
\item \entry{Итальянцы -- макаронники, французы -- лягушатники, а испанцы -- пидоры}{\kn \& Славик}
\item \entry{Парное сейлзирование}{\lm}
\item \entry{Иисус и 12 опёздалов}{\lm}
\item \entry{Специфическая вариация онанизма}{Daria}
\item \entry{Выхождение Иисуса}{Daria}
\item \entry{В реалиях Сергея -- сколько billable, столько ты и живёшь}{Daria}
\item \entry{Почему вы кикаете из корпоративной доски корпоративных бывших коллег}{\kn}
\item \entry{Сижу в каске -- делаю таски}{Slava}

\end{itemize}

\end{document}
